把聲好聽嘅女仔好吸引⋯⋯

有冇絲把聲係好聽 可以錄野俾我聽

（肥婆樣衰除外）

多數肥婆

真 學校聽人開咪講野再見佢真人真係好大對比

好大對髀

我係啊紫呀~

例如我

有啲人現實把聲普普通通，入咗咪之後變得好好聽，有啲又調返轉

把聲好溫柔

好多口水

頂唔順 我反而唔好呢味

一般樣有呢把聲都殺

起雞皮

夠薑你自己錄一次

B快啲熄電話訓覺啦早抖

渣 唔夠薑

聲線不錯